今日我全公司啲同事都返到工

聽日11.14三罷18區集會！

Push

11.14 曙光行動 繼續三罷

第一條問題，你係咪都番左工？
若果係，你開post目的係咩，我地幫你塞到你同事番唔到工？

我無返

咁咪由佢地返